唔明d男仔點解要避我

件事係甘既，我就識左個新的男性朋友A。A就上個星期有約出來見面2次食下飯，食完飯就有話再約一起出來，三日前我就pm佢問下佢得閒嗎?有冇时間一起食餐飯，佢隔左好耐先覆我話番工睇下先，我就話ok就冇再煩佢。琴日我就再次pm問佢聽日得閒嗎?但系到宜家都冇再回覆我，究竟係唔係我做錯乜，搞到佢要避我?我真的甘恐怖??我只系想搵個朋友一起出來食下飯傾下計咋。。。我承認我係對佢有少少好感，但系我唔會因為甘就立刻同佢表白la,我系想同佢見多幾次面，要多d了解佢，甘都唔得嗎? : (

你講嘢咁on9 係人都避你啦

gayyyyyyyyyyyyyyyy

甘你老母個臭系嘴

「甘」你老母臭柒閪咩
「系」你老母俾車輾開兩截
「時」呀屌你老母蝗蟲死返大陸

樓豬假膠大家唔洗理佢

我都吾想

吾你老母

I'm more interested in playing fantasy (borderlands with bioshock, the protagonist has to use magic or super power) than the real type gun game (such as the battlefield situation, cod with rainbow 6, etc.) !

如果您不認得對銀行、信用卡或金融卡收取的金額，可能因為是多個購買項目已整合為一筆交易。您可能不會收到每個購買項目的個別電子郵件收據。有時候費用會在購買後幾天才顯示在對帳單上。
iTunes Store 和 App Store 的音樂、電影、電視節目、貼圖和 app 購買項目不僅會在購買時向您收費，帳單可能還包含 App 內購買、預購的音樂或電影，以及自動更新的訂閱項目

THIS IS ___Y

基

首先你唔好打或copy簡體同5p字先